鄭伊健新片《三國殺》飾演「羅文」

做乜撚嘢

乜撚野垃圾黎

Lengends

膠味極濃

三國殺⋯ 但時裝劇

三國殺·X??咩字

鄭伊健成日要拖住幾條廢柴搵食其實攰唔攰

三國殺

特別係條林曉峰

佢都係為班廢柴著想

即係好似遊戲王咁拍佢地玩三國殺

故事好似講佢地考古尋寶

好撚柒呀

冇山雞